做野做到悶 我問你答

有咩好做

做我女朋友

屙屎

做我男朋友

我1

3p ok?

唔想成日留係屋企 好頹